再出動嘅話應該要有新口號

你係咪有特權
你係咪大撚曬

我冇嘢講